覺唔覺得流星花園（花樣男子）杉菜呢類女人好黑人憎？

有個咁撚有錢仲要樣唔差既道明寺鍾意你
對你一心一意 咩都就哂你
唔鍾意又唔直接同人講 仲要去搞三搞四 吊高黎賣
同花澤類搞曖昧 搞搞下又話要返道明寺
但又話花澤類係最好朋友
當正人地兵咁有咩都要人幫手

因為道明寺仲識左其他勁多有權有錢有勢既好人
有好多人都未必有既機會同福氣都仲唔知足
仲成日講到自己好撚慘咁 成日係到賴因為道明寺既出現先搞到佢咁撚慘
如果唔係因爲道明寺鍾意你 你邊有得享咁多福

仲要道明寺個頭求完婚
呢頭仲係到猶豫唔知結唔結好
見到其他男仔比道明寺成熟又出撚哂水咁 係咁比較
完全無尊重過道明寺 當人狗咁撚

呢啲女人真係勁撚黑人憎
但個故事就吹捧到有佢個世界先運作到咁

利申：睇過哂日韓台版本 覺得個個杉菜都咁麻煩同黑人憎

而家睇返個個角色都唔多掂, 但唔知點解, 當年好迷佢及F4

當年我阿媽迷言承旭迷到成屋都係F4野
流星花園都睇左N次..